Metal Build 討論區 ( 50 ) : 做好準備

永久置頂，會員no.#185833走J數唔找

Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份 (除左魂限O Raiser)

置頂問題

Q: 新版自由邊到仲有得訂？XXX信得過嗎？
A: 宜家成日有人問呢間點 嗰間信唔信得過 都係嗰句

淆嘅唔好訂 信嘅就比錢

我地撚知佢有冇貨派咩 做左咁多年人 買件野都要教嘅 有啲擺明冇息貸款都要衝嘅真係幫你唔到
循例戴番個頭盔 平價買到係開心 唔難保真係有小店為左做起個名吸引客源會低訂價賺少啲 呢啲冇人知

信不信由你

Q: 我都知冇咩可能有正價，只係想平平少少入手Freedom姐
A: online搶到死連埋運費都要$1900
咁你話$2000附近嗰啲，除咗係開善堂我諗唔到係啲咩

咁當然我唔排除真係有大慈善家玩具店

Q: 日版通販邊到有得訂？
A: 本post只推薦日本屋，暖男包裝完美八角
link:

Q:出貨未？
A:

Preparation in progress

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q: 魂限邊到訂？

Q: 日魂訂完野個個月都扣我信用卡錢即係點？
A: 佢只係試你張卡同hold limit，出貨嗰個月先會真係扣數

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

Q: 行版通販邊到有得訂？
A: 行貨睇鋪頭心情有時唔開訂直接賣現賺盡啲，就算開都唔定時，只可以做mon post達人

F91 Q &A
Q:換頭要連個長方體換 好撚難除
A:除BACKPACK就得

Q:插落去個架度個兩粒野係邊度
A:主體盒 右下角 透明袋入面

Q:兩邊肩有虛位
A:睇說明書，有得拍返埋

Q:邊度買
A:邊到買都得，記得抵制精品

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: Exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: Freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: 飛西點分正版定老翻？
A: 老翻本體塊面個兩條線無咁正，散氣口少左條刻線，背部出氣口多左兩點 (下圖轉自貼吧)

Q: 突擊自由Soul Blue點分正版定老翻
A: 頭同膊頭都易分，詳細就睇下評測

Q: XXX點分正版定老翻
A: 垃圾老番List，Google做左功課先上嚟問
垃圾老番List

以上係1/100合金老翻既list
1/72唔列了 因為on9都知官方無出到
如有錯漏 交比巴打補充

Q: 我想收xxx但怕有假
A: 未見過有假喎
Q: 就係未見過先驚
A:

Q: 依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 魂限有sad例如手軟點算
A: 歪面甩色黐毛不影響把玩唔洗諗換，缺件爛件關節炎未過7日就send email比笨大跟進，過左就不受理

請善用會員模式

Q: 命運點分正版定老翻？
A: 詳細比較，殘體注意

Q: 00R點分正版定老翻？
A: 等FB人稱教主嘅達人教你

五月派貨Metal Build

五月派貨Metal Robot魂

雜誌圖，金迷天Hana

雜誌圖，藍迷2R

雜誌圖，新版自由

2019魂展 metal build 節錄（參考出品）：

其他參考出品（未走數區）：

含淚走數區：

各位做好準備

Lm

新post lm

聽日就會出天哈娜新圖吧

想問香港魂限訂
點解都係黑貓送定fb個d都係
日本訂

以為香港無黑猫掛

問得唔好 姐係香港p bandai訂野都係由黑貓送？
冇係p bandai訂過野 所以先問

自膠
原來hk都有黑貓

yes 但服務差好遠

問多樣野p bandai係送個時扣錢定訂個時扣

你日定港

港 因為我見日亞係出貨先扣
唔知笨大係點樣

俾左錢先

港係要先fullpay晒

依家香港係咪暫時得精品有開訂巴巴托斯?
利申：有骨氣，冇訂精品

玩具所好似上星期有開 唔知截左未

隻00r有少少咩面

炒孤真係唔開

感謝巴打

影嚟睇吓

未到最後既最後

有冇巴打收到00r
有開箱圖分享下 今次有冇伏
人生第一隻mb
驚驚地

我信佢點都會開

我都諗緊收唔收好
利申 仲睇緊00第一季

唔係聽日賣啦咩

Strong po 留名

QC一定閪架啦 一係歪面一係鬆關節一係上錯色

截咗

Qc幾好，無歪面，I love Bandai

炒孤點會唔開
只係開現

我個隻都無歪面

歪喺邊

唔算好歪
不過QC都幾衰，正面咁多一點點
d大媽未除塵就一野噴落去

輕微姐

放入櫃冇眼屎乾淨瞎

你唔係歪咀,係歪角

黑貓聽日可唔可以送我個區

仲有邊個被選中既朋友係未派到

好心佢學西有得俾人郁啦

我，不過唔急，上年已經玩過會場貨，
放左再等港魂

啲QC真係好差又多一點點 又有一條條痕

好過日魂果水

接受唔到放左佢
就係咁簡單

小弟

QC好似好過快貨 暫時未有人歪面

個心好唔舒服
明明係玩過好多次既舊模,
明明已經慢過快貨半年

我買完佢之後
等唔切後入左ExiaR3+7劍+00Q玩住先
不過最鍾意依然係00R
好期待快啲收貨

我都未派
不過隻嘢唔係我嘅

唔中慳番

買

Buy

LM

買買買

我有FD話要30號先有

你個fd 住日本吧
香港通販多數早兩日偷跑

想要原色多過白

btw又追加設定
變左天照前身

唔係喎
係變左分支同位機

Cls

隻膠白同屎金無想像中咁cheap

跟新迷惘一樣係全隻上色吧

金色位就唔怕既 佢有突自經驗
但怕白色位花姐

有寫？
睇落似膠白

望落我覺得似消光白

無寫
但係膠白既話會成隻令身
佢依家影出黎個效果同新紅迷,藍迷2r一樣
不過等日本仔影展品準d

同感 成品出黎應該係幾靚幾豪麗
不過真係冇咩愛 儲紅藍迷算了

觀望下先

好易花呀消光白

金好似都唔係全隻用電解金

我要做全迷俠

呢部野老作出黎
真係好撚狗

留意睇下有無平價黑金迷執先

有愛既我覺得唔錯
擺出黎會靚過紅迷藍迷
不過要保養下

都係合金位關節位吧
膠件好似做唔到電解上色 ?一造就會變左閃令令電鍍

有無巴打同我一樣skip呢隻等天照

bandai :新背包新頭部新手臂新腳板
不了

做到曉咁都好呀

但我覺得電鍍會變得好膠

No
可能佢分左比D客之後先分比我

細鋪行版一返就返足貨 似係你個fd間鋪係第23日先收到貨既地區

Vidar?!

Vidar

呢隻pass 想要巴力,4手機同鑽頭機

要一

要一!!
幾時有得訂 要放巴巴隔離

0戰績boss機

當然係買黎俾巴巴劈

有現貨未

快d出佢

不過嗰stand唔太靚

智力減乘

入埋巴力我當齊set

鐵華團3巨頭,巴力, Kimaris Vidar

呢隻必買

唔知幾時會出V2AB
GFFMC又好 MB又好啦

砌MG MG已經好靚

隻KA版依家好似炒上700up
搵下先

砌MG仲好
依家MB條LINE QC差撚過你自己素組

日魂仲有
V2ab/ v2ab gundam base

其實係 如果有時間砌既
就算唔上色 只滲線消光上水貼
素組都好靚

砌KA版MG算啦，已經好靚

係喎 唔該巴打
買電鍍V2AB+光翼先!

自己整實用心D
依家肺炎岩岩復工大媽趕出貨

好彩無訂EVA夜行色 feel到實奶野
唔係又要無眼屎乾淨盲

認真既 唔好買電鍍版 成隻油到仆街 水口難搞
買佢黃變金電鍍就算 其他色噴消光

前題係有時間精神砌
我仲有RG impulse同HGCE 無正未砌
雖然呢2隻要砌既話 需時都唔太耐

收到

無錯，隻香檳金好正

佢隻金真係出得好撚正
不過我鍾意減肥版多 AB版唔岩我
遲下自己噴星光金扮下野算

KA版加光翼已訂

想問係素組定全隻噴過？

睇條片唔似消光

我都覺得係裸膠
會開心d

Hana2.0@消光白

Bandai:計劃通

素組滲線水貼消光，金件用半光澤

又想砌得靚 又唔想買噴槍

呢隻素組真係已經夠殺
唔洗搞咁多

無啦啦作部野出嚟話本來之姿，點解唔生生性性出左邊部野

佢隻pb fininsh其實有得噴
我黎緊隻多1魯gay斯3都打算咁樣噴

公道d講佢咁樣加設定改一改靚好多
好過同模就咁改色，依加好有誠意wor

依家比錢比得順d
起碼有劍玩

頭同膊甲都有改
對翼仲改得好靚,送埋把劍比你襯

不過白色真係幾大挑戰

巴巴 貓店有現貨wo

咁我都認同你地咁講，但我唔中意佢咁樣作多個機設，不過都入硬

其實mb就已經係破壞設定既存在

全新未開係屋企鋪塵中
邊有時間砌

幾錢？

一定係佢心諗成隻超級系咁

點出mb

超級系先易出
想魔改到點都得
不過天照real size個背包有d怪
一去到sd g gen 型勁撚多

到佢真係出

就喊出黎

Option set一對紅藍金銀大劍
衛星炮特效

基本野同shf真骨一樣

有冇巴打可以幫買

2000$ 收你1000$手續費咁上下
先過數一半

孤分店有現到會唔會開po依家行唔開出猫店

幫玩得唔得 你幫手俾錢就ok

嗚呀

唔會
佢間野噴會開訂 唔會有post開賣

咁撚快手

貓店？

ssp 返工 狗衝過去
要排隊呀

有冇限1

我係度嫁改左名姐

暫時未有 我直接同呀姑講兩盒thx

灰 一陣break去博下 冇就算

係咁3點都比人掃晒

[member]十一[/member]

現貨平過日本屋
仲要唔知等幾耐先收到貨

謝巴打
LM等睇開箱靚相

係好撚貴

你女朋友接唔接受到

孤仔頭先開賣左啦$1128

我撈到亂晒
shf post講mb mbpost講shf

果然係炒孤

我見日本定價都過千港紙，唔係差唔多咩？

月份我訂9xx

之前訂好多間都係950

潛水先

唔怪得

月份印象中好快截左
唔係我洗去日本屋買

唔知幾時有得攞呢

炒孤

開九百幾果時D yen價好似無E加咁貴

百幾蚊 是但啦 我覺得
死都唔去精品

唔知洗唔洗蝕住賣

有骨氣

我都係咁話，垃圾明眼人

我都係咁話

現貨？多唔多人啊師兄

冇哂 趕唔切

同藍一樣訂價，正常

[wow]

MR魂 殘命高達，忍唔到了！

孤仔仲有冇

之前見人噴金屬藍色加少量戰損
成品出黎好L型

OOR係咪又qc災難

唔多，d人買真骨同shf ironman 多

唔該師兄 呢架狗沖去緊

二點目測佢返六大箱約70隻，佢每人限一，有機會有既

咁睇黎現貨真係唔多選擇

有錢有選擇

呢隻長賣長有既

師兄你係係邊層幾孤仔見到？

炒孤開左天哈娜了

二樓，三樓無(佢講既)

收工飛出去
Thx巴

等下次再返貨

呢舖mr含金量咁高係入得過

lm

小朋友先要揀
買哂

買左好多玩具啦

支持

MR MB個造型已經行緊唔同路線
MR跟番TV版 MB搵人魔改

小弟只係留意到SIZE既分別

講到噴mb個大媽唔噴mr咁
咪又係大媽

炒孤灣仔有冇現呀 請問

呢個真

OKAY YOU WIN

日森上個月開始已經係600蚊

係隻野垃圾 一街都係咁上下價

路魯修 fans會買既

code geass fans向，上兩隻都係插哂水

不過賣晒就升到仆晒街

Fb有爆盒圖

三分一個盒係對眼條光

明眼人FB好串咁講
賣晒狼王

咁多玩具賤種

安慰自己
買唔到等多一兩個星期等大貨

淘大孤仔唔知有冇

想知

好想要，但又懶得為左佢突登出街

隻手同腳好粗咁

明眼人係威既

果啲死窮閪嚟，重要無骨氣

個個去追貨，好似未有人貼

跟貼啲啦巴打 今朝咪post左

有少少卻步

落眼effect無所謂啦

角度既重要性 呢張低炒喎

追post都要d時間，不了

佢呢個pose再加低抄點會型同靚

目測qc都好似ok

眼見都係得2箱到

有冇巴打開箱可以擺埋pose
震懾下小弟個目光

訂左反斗 希望六月中有

幾好扭

機設係咁

一定要落紅眼

希望聽日仲有貨

有無唔落紅眼effect既相睇下

點解個咀得返一劃既

唔落成個Kai子

巴托會唔會再返貨？

唔落都ok wo, 好過低抄嗰張

巴巴托斯同EVA一樣要側面睇先型

塊面個點係咪sad?

紅色下爬會遮左

睇黎你有追開shf po

同埋心口

i see 因為對開隻1/100多
有兩劃野

唔講真係唔覺算啦，由佢

我開頭都好似你咁發覺得一條線
跟住睇返d圖先知冇搞錯到

mr魂d面相係跟得好足，不過唔會係好靚仔

其實都冇咩好挑剔
係紅眼特效冇左漸變色

藍精 巴巴個POST, 有人留言賣暴徒機體

有冇巴知葵孤重有冇貨或多唔多貨?
要收工先去到買

仲有岩岩忍手冇入

3點半個時眼見2箱
不過唔見有人買

隻金迷咁貴既

聽日落去睇下有冇巴巴買先

日森撚表示要遲一個星期先有得玩

啱啊 唔好買啊笨

日本屋表示唔知幾時先收到貨

想買
請問係咪係華都樓？

狗沖緊

last隻我買左了

成套迷惘系列都係破壞設定嘅存在

呢間真係要讚
我打電話去 佢肯留俾我

狗沖到去
佢服務態度好好
問佢多唔多貨， 佢話得好少
我即刻多謝佢 少貨都肯留俾我

佢其他鋪我就唔知，灣仔呢間Good ar

巴打搭晒帳篷

點撚樣全新法

巴巴淘大孤仔有啱啱開箱1128

等爆米國寶五月，希望有現貨

冇了 唉

屌...

我諗佢意思係雪腳全新 雪崩已開？

如果我係你
我就自己去行一轉confirm有無貨

照去緊啦不過係唔係都屌都聲先

呢D當已開

X,臨收工比件捉去開會,
到時出去都唔知重有冇合理價既貨
炒既放棄等MB出算

［全新雪腳］+［已開雪崩］喎
我睇佢圖係雪腳未開 有咩問題

哭咗。。信和行咗轉 冇啦 me too.late

孤仔咁早開隻白迷

無貨 多謝佢哋

坐Mtr去葵廣博下

呢啲冚家剷，我寧願遲少少玩都唔益佢哋

去INS細鋪買都唔撚屌佢

佢都有問我係咪打電話嗰位巴打

原來日森話缺貨無得比我，但又無得比我取消係咩玩法？

thx巴打 葵廣真係有 宜家得返一盒 大家快d狗衝了

bra bra?

巴巴?

希望聽日仲有貨或者番貨啦

衝緊

恭喜

隻巴巴托斯完全唔想擺其他POSE, 就咁跪係到已經夠

係

有無封email睇下

完

我收到email叫我cancel
屌日亞都會無貨派
又唔洗玩

又一個
日亞無貨派都係第一次聽

口罩果期會，但玩具我都係第一次

佛系，見到街貨 千一 先再入，專心玩返mb

托fd淘孤達陣 仲有貨

係咪呢封？話delay

岩岩出左貨

Wt!

係呀，通常收到呢封都當cut單

都係delay者

出去衝現冇咁嬲

睇下30號咩環境先算

淘大仲有兩盒

埋到尾？

去到冇了

好似每區孤都唔同價既

巴打可以幫買

走了

聽日咪有大貨???

其實佢通販，唔急咪再等下 唔洗益班炒

想問巴巴托斯正常價係咪1100左右？

巴巴個頭正面有小小搞笑

日本report

真心正 幾時先送到呀

mg wing zero ew ver.ka
希望唔係真

真係諗唔到邊部

ka 版依家咪淨出UC 機???

大部份都係,w系都係佢,但得一隻落ver.ka

我就最想出c裝備nt既

上次出FA ZZ 我對KA 幾失望

有冇邊幾隻大熱門???

如果係ez 8
F91都可以
Freedom 00 同巴巴都想佢出 但睇落唔會

大陸流出消息係wing zero ew ver.ka

又出？

堅料，正

連登有冇高達模型po
想搵d rg魂限黎砌
但貓店都唔多咁

隔黎咪有個 高手雲集
小薯唔敢入去

玩具台咪有-.-

sor發雞盲

模型台都未收到風出咩新MG
呢邊MB台巴打反而收到

其他模型高手send比我

認真 有興趣
不過冇位擺

咪一隻mb size

再版原色gffmc好過啦

唔知點解我一般W 系列
淨係鍾意杜魯基斯 同 艾比安

DIU 心動想入隻巴巴玩

要計埋開翼size

咪又係GFFMC 個SIZE

冇位喇 又要留位俾Freedom2.0
個櫃太細

第一次玩MR 覺得關節好鬆

買下買下就會成為空間管理大師

又一部出到爛曬既機

模型個邊好少睇貼吧D野

模型唔係made in支那咁佢地邊度收風

WING EW算多人鍾意
而市場現有既HIRM/ RG/ MG其實都麻麻
起碼冇意慾入手 出隻KA版就唔同講法
不過最好當然直接出GFFMC唔洗煩

今日又有魂限盃

預巴

唔知又有冇人一次買六隻
想感受運輸體驗

大陸bandai放風

有gffmc 有舊mg
真係pass得

自己砌可以執返靚對翼
我接受唔到gffmc果對上唔足色

GFFMC 模型版

仲有rg添啊 出mg托咩

似GFFMC閹割版

笨大：買唔到GFFMC?
計劃通 又慳返

下個月又白雪姬,搞到成櫃wing就算吧
我遲下仲想買返proto zero

實有，投資機會

零興趣

白雪姬用黎display飛機形態
原色當然MS開翼

大陸個邊收風應該有3種
bandai大陸生產線講下隻出咩
商家收到開訂order
雜誌圖

睇黎魂展限定出命運機率好高了
後半年絕大部份可以skip 止下血先

同意
近年最正ka 一定係zz

発送開始日 6/24（水）発送開始
発送商品 GUNDAM FIX FIGURATION METAL COMPOSITE ウイングガンダムスノーホワイトプレリュード

誠意作品

zz 最驚係腳太粗
但ka版真係比例100分

邊到仲有現貨狼王？

仲要唔洗好似舊咁 要上鏍絲

24

講定先：又唔少心撳多左隻

今年仲有動物展去搵睡橫行，實有

啲盾真係好好玩

朋友唔要

隻白雪出咗mail
24/6出貨

然後隻初號機17/6出貨

魂限初號機6月17
成個六月都好多嘢玩

有無巴打知炒孤係咪未返命運套光翼set?
見其他舖都返左

其實MR 同 MB 價格差咁遠 係邊到有分別
就咁睇2面都算全metal

係唔小心撳多左五隻

魔改同原設既分別

1/144, 1/100

我都想唔小心欽到隻

港魂欽到多量一定開左Cheat

Btw 今日又要比佢撚

ching你係無mb定無mr

個露台好靚

窗台

加左性水同aa膠,隻巴巴關節實返好多同有力

得一隻mb 突擊, 之前有人送,但冇開盒
mr就有幾隻

好多都係買左冇開盒

聖水其實有冇副作用

咁你應該驗下眼
淨係個盒size都差唔少

注意殘體字

港魂已出，1960

我覺得值既
又多野玩又襟睇 仲有冇白色變黃問題
你睇白正OP SET 全新開出黎都尿黃真係睇到都覺得唔舒服

今日又要PB打仗

我想問下含淚走數區 係咪Confirm唔會出

唔計尿黃問題，我自己覺得Gundam始終係白色似樣啲 同埋個人偏好原石嗰種概念，測試機顏色應該低調啲

我驚佢轉頭就出MB

呢隻我唔集了,直寄返香港 唔等了

搞到關節位有精咁

要加aa膠

無知一問，邊到見到寫6月17?

訂左會收到mail

軍事宅去睇，宇宙用機其實最理想都係黑or深灰色

我都訂左但仲未收到

佢地講緊日魂 你係咪訂港魂

你訂港魂定日魂
港魂應該未有通知

邊有同你講係港魂

港魂好似冇開白雪日魂限定

我哋話eva

EVA ?

講緊初號機2P色

屌，自膠
我諗緊初號機幾時有第二隻，完全唔記得咗隻2P色多隻叉

高達主角機 就好多時都紅藍黃白色
如果成個櫃都係咁 略厭太大路
不過都有好處 就算過完海關放上櫃都唔覺眼

一圖流

海關呢點真係好真

full set抽氣箱
仲同我講窮

唔係台仔15XX果個
呢個大際老翻黎,3分1價錢

點解你上面有得扣背景紙

海綿黎

求介紹

FB 啲人話條尾不舉

Btw ，碌野重唔重單手拎到嘅話擺pose應該唔使加支架

呢舊 我自己都用緊 但無後面舊野

浩盛 HS-E420 小型强力模型喷漆上色工作台抽风机 排气 [交易快照]
颜色分类：浩盛E420D（LED灯组）

親,等香港免運先買都未遲

原來係細版 我仲以為加左D咩好似modo咁有得扣住張背景紙

條尾係不舉,個JOINT痴死條膠管
但入面條鐵線啜唔實,搞到擺POSE 會滑落去
我呢張相係扭盡膠管既回彈而擺,長遠咁DISPLAY死緊

碌野唔重但隻手連BODY果個位係BALL JOINT黎,半不舉的

解體fin funnels同一日出，
24號街舖應該有得賣

遲下係上面加個扣就得
同埋貪佢可以摺埋做一個手提箱(當然喉分開)

條尾明顯設定失敗
唔應該就咁俾條鐵線 弱智都知條線會走位the落黎
SDCS個隻巴巴已經都呢個問題
仲以為呢隻會改善 真係太天真
BTW你咁講 即係肩位要加性水啦

我肩,腰,腳板都加左
唔習慣玩咁鬆既野

請問性水係乜呀

咁快就要落聖水

擳牙膏！可恥！

個盒好正喎

日亞更新完又話有⋯⋯但我已經唔想要了

買完又唔想要
訂黎做乜？

應該易玩過mafex, 不過造型好似mafex好d

炒

運輸體驗

睇人開箱好差

你係咪同紅鳥一樣 三入

又binc

mafex垃撚圾唔好提

咁叫binC?
小朋友係咪買唔到真骨呀？
買三隻就係炒？

好威威

咁個掣就買到架啦，一人限三架，你買唔到呀？

留名學野

死啦撳得一隻又即時唔貼出黎唔夠威
買三又唔係炒 一隻玩一隻收藏一隻備用

買3隻就係炒架啦？goodest logic
我明你啲傻仔毒撚現實係無朋友既，
唔好扭計，到時候衝現食炒啦

一陣隻Hana 一人限六，原來連bandai都支持人地炒

你都未到?

大西北無人權，下星期一放假去倉自取

今朝打左過去話未拆貨
"最快"聽日送到,一係就6月9號前
今次唔去倉啦,離地鐵站好遠,行過去會死

關咩事呀
住佢附近都未派

全世界訂一都係毒撚無朋友架喇goodest logic

撳到幾隻爭住上網貼出黎認屎認屁呢d要現實幾無自尊先做得出
得喇得喇你日亞撳到三隻火雞全世界都知喇叻叻豬

shf post入面咁出名你估流㗎？

啱啱都打左過去問 同樣答案
男人聲 分分鐘同一個CS黎

佢應該得1個CS

上次就星期日
今次都應該星期日送到

個fd次次收到出貨 第2日收到
新果堆mb諗住送晒佢度算

睇佢啲字眼咁小學雞已經覺得覆都廢時
巴打咁好心機

無人話訂一係毒撚呀，係你呢件無朋友既毒撚話訂三係炒喳

撳唔到玩具，要係網上成個傻仔咁🍇人，你啲毒撚就真係好可憐啦，我分享下自己訂到就以為我認屎認屁，你到底有幾自卑呀毒撚？

係現實度識多幾個朋友啦，女仔手仔拖過未呀

今次奇怪咗d，平時荃灣第二日佢email話26號出貨，通常28都到，但check到今日都仲喺個倉度冇郁過

無聲出就收擋啦傻仔

點會無

ME

巴打真係痴線佬黎
新手玩USB泵定龜泵好?

Me
等比港魂撚

咩事,我又唔係隻隻買,係咁岩今年出既9成都岩姐..
我本身用手提泵.壞左之後直接買無氣缸普通泵
發現係勁好撚柒多

係囉我荃灣西都未收件

無氣缸普通泵

巴打我想要一隻你三入介唔介意放一隻，賣幾多

暴徒高達五月返咗貨，$1200

有2隻留比朋友，1隻自用，

想問下新出隻紅迷裝唔裝到猩猩臂配件

好貴

你上面「買三隻就係炒」
係出自邊個把口
一有人話佢訂三已經起晒gong
自己追住自己條尾黎咬

我果個係AF18-2

1100 d人都搶住要，比著你係店方都mark高d啦

又係朋友呀希望你唔會比人幫朋友訂放飛機啦

我建議你過幾日先問依家個個追緊巴巴

裝到，但啲色唔夾
一隻消光 一隻高光

傻仔，睇清楚一開始邊個屈我炒再賴醒貼圖BinC啦

朋友拎左月份訂貨了

我沙咀道頭都未收到電話, 今朝check電腦話送出中

多謝關心，希望你衝到現唔洗食炒啦

傻仔你呢邊有現我切比你呀

新手第一次買MB
想問最新隻紅迷值唔值得買埋個背包？

你買左隻紅迷先
玩落覺得需要咪買

笑左

會唔會推到出hana前有新po

有三隻買曬佢就啱

閪貓突然送到

背包好靚 可以買埋

紙皮箱都要打水印唔係呀？開埋佢啦

傻仔，真骨無現架？
切啦

一定會呢兩日一定大把人問

值， 我覺得有背包先好睇

你知你班傻仔啦，一陣又老屈人炒架嗎，
好彩我上年飛日本買都係限二喳，唔係又做炒家

推唔到 扮緊工 唔可能長mon post

屌你真係新嚟

咁你開未姐定連盒放入櫃

柒左就摺啦

你唔明架啦
佢驚人偷鳩佢圖拎去威
人地威左佢咪無得威

傻鳩你呢邊係冇現架，訓撚醒未

D油終於到香港
希望聽日有得拎

你理得我？ 係公司就要即刻開？

咁既推post速度 仲要有人引戰
睇黎開定新post都得

要諗定po頭

油到左香港?
去邊度訂抵玩?

撚之你咩
反正我訂左就等收貨

收嗲啦咁你咁撚多時間喺度嘈喧巴閉，冇時間開箱？你收皮啦

三隻太多喇
諗住紅藍迷惘 天蜜娜天哈娜
每個買一隻MB玩下就夠

屌，柒左又撚知人

繼續自卑啦，訂3就係炒架啦

因為佢款好多又大劍，又弓，又猩猩手

望落真係幾靚仔喎 可以買埋

我去日亞訂,再海運返香港(敏感貨)
點解要去日本買,因為香港賣晒,同有D款香港無/個價係超貴

真心要買
有閒錢買埋皇者之劍
至於幾多把就睇荷包

五月 狼王1280...

油係DG黎

支持

利申：紅我有四隻

大劍同猩猩手都唔太岩我口味
反而背包好似唔錯所以問下大家值唔值

引戰咪推po快

put them together la

嘩
又貴多80

你呢個pose，諗返起有個巴打，睇到放完相之後就攞去旋拍到賣

我買嘅話應該會擺弓型態

咁你要買飛包同劍喇

出來了 我就係要呢啲.jpg
差唔多每個post都見到巴打呢幅圖

已經有2個POST無貼到

收擋啦傻仔，又要主動引戰，我開唔開箱關你撚事咩？
買到先出聲啦，訂三隻老屈係炒

大舊到又俾你放得晒上去

呢啲先要落水印㗎嘛

小弟個細到要將把弓單手持打斜擺先關到門

咁多架餐

邊間海運， 介紹下，BnS話唔運， 空運唔俾上機

All zecter combine

你柒夠未，又係你自己講嘅，你唔開箱影個盒出嚟把撚啊，趕得上啦預咗俾人討論㗎啦

訂乜鳩姐，一陣你又話真骨，一陣又話巴巴

我用緊垃圾4PX,用左次都OK,呢家係第2次
貪佢可以去自提點/LOCKER拎

又死

空間改造功力未夠

佢唔落水印我都認得係痴線佬

4px垃圾左佢地唔太會check貨 (同試過唔現貨)

唔該晒， 去睇下先

紅迷啲額外配件total有幾多set？
好似好多咁既

唔識中文呀？

影個盒話 閪貓到左，好撚難明咩？
我一開始就講緊隻巴巴，係你班傻仔訂唔到真骨就懶醒拎我訂弋張圖老屈我炒。

屌你讀寫障礙就咪撚學人引戰啦

大劍 飛行背包 猩猩手 王者劍

紅迷本體
大手
皇者之劍
大弓
紅迷背
前後5盒

一陣又出返來，同上次藍迷一樣，唔急

宜家王者劍要幾錢?

around 500

5xx

呢張相好撚貴

屌，日魂順到冇開野賣咁，怕乜柒

淨係買齊啲配件都貴過隻本體

現時點 狼王1200

得俾錢果下死咗1次

家和萬事興

達陣,打機去

又訂，rich到你呢

你係咪隻隻都有入

定叫啡盒要落水印

唔係,新色EVA01無買

呢隻哈娜個咀係咪變返白色
戴左頂帽有影睇唔到

果隻就算啦多支叉又拎出嚟賣

睇落唔係

通常改色既都無買
如果話新機既話係得紅正同黑金迷無

岩岩睇片好似變左做銀色,但都好過前身既灰紫色

呢一個應該係未完成架？隻色少柒

隻狼王今日仲有冇貨

呢隻係黑金色天密娜(MBF-P01-Re2)改色既天哈娜(MBF-P01-Re3)

MB果隻個CODE好似係 MBF-P01-Re3[HANA]

mb塊面係白白地，唔係原作咁嘅色還得神落

有錢實有貨

現時點有貨，但1200買唔落手

玩手想入抗
想問下白正品質如何 多唔多中伏

中伏就放左佢補錢買過隻
買到冇伏為止(好似係

點買得落手

係買一隻 ,中SAD就買第2隻換落第1隻到

YOUR ORDER HAS BEEN SHIPPED !

呢間都ship

每日分享玩具

大家加油

嘩 秒得咁快

未開賣定點
一秒冇曬？

一秒缺貨

cls 一秒

早廿秒f5
得左

觀戰

入到落chartcar度...但睇怕都凍過水...

咁易既

正價幾多錢

今日refresh 好順，冇係咁Sorry，但一秒就冇晒

屌
跳左車

輕鬆

撚到

入完資料無左

恭喜巴打

感謝您的訂購

見到呢幾隻字真係好感動

我都係 refresh完就缺貨

入左cart
但仲仲未埋到單....

訂到了

入左cart 俾埋錢 成功了
似又改返入到車就得？係俾錢度塞一塞

有冇咁多人隻隻入咁勁

又被撚狗，禁完個比錢制就話冇哂貨....

咁入咗紅+藍冇理由唔入埋金

入左cart
但跳左車

Why

有PayPal email但未有bandai果封

我都係

點解呀

一日未俾錢都唔會留貨俾你
只係留cart

小弟真係唔打算入
土地問題未解決

旺角仲有無巴巴

港魂訂到藍 而家訂埋白金
之前賣左舊版紅迷，而家係咪要收埋新版紅迷

今次有無一分鐘？

希望收工去葵廣孤仔有巴巴貨啦

喺機鋪打住麻雀機幫朋
友㩒

咁要入埋黑色版喎

你就兩隻岩岩好

易過上次
今次冇死server 只係回得慢

新紅迷藍迷有大劍消光白best match
但金迷睇落似膠白pass淨要紅藍做左右門神算

成功入手，第二次港魂㩒到

我自己無要
純幫朋友㩒
我就賺里數

哎

唯有等現
分分鐘便d

自欺欺人

呢隻都咁多人搶

bandai嗰封一向都遲

口裡說不

呢d仆街囉

琴日見到真係笑撚左

lm睇義海價 我真係唔信呢隻咁高人氣

MB我唔會後追

大家覺得藍骨到時會係咩野情況

到時$3千 藍2加hana
開心

係咪仲貴過出去訂?

到時出貨睇下點，反正呢正唔太中我心水

依家咁環境仲訂黎炒既
真係祝佢地好運

貴過孤

蝕死佢

蝕每隻兩百

依家搶港魂metal build至在搶到嗰份滿足感
唔啱玩最多原盒唔開賣返出去

港魂食屎
到依家仲未派00R比我

Cls
乜都有

you're not alone

我都等撚左一日

藍骨有力過hana

但睇時勢會蟹少少

個人鍾意藍迷多過呢隻皇女

成堆買黎炒
LM等睇義海

但係呢個款未出過冇咁悶

請問
今日有冇R Pay 或 A Pay苦主
得個知字

呢個款的確特別啲既
但真係冇咩愛

我要@cch556

揾左你啦

FB有R P苦主

比左圭一同學啦

我睇到
等現算數

連登有愛

真係有愛

算順啦

出現貨再諗買唔買
或者睇下到時執唔執到位俾佢

巴打，知唔知猩猩手仲有邊到呀

計埋yf-29我仲有兩隻mh
一共三隻要搶

我

港魂慢左㩒唔到
㩒隻日魂算數
可能仲貴過現
不過用家唔爭個少少

9月有藍迷
10月有金迷

日魂係咪好似日亞咁
出貨先出錢?

hold limit

日魂係收幾多柯打出幾多貨
港魂就訂晒quota就無 唔同

買唔到MR BARBATOS.......有冇巴打有門路

月份有1280

岩岩打去話冇哂

想問佢係premium 定通販黎？

1280都無晒

通

刷左成個鐘 終於刷到皇女有貨
唔洗食炒孤

日魂長開
炒狗快d cut單保平安啦

屌琴日狼王1130忍住左，今日全街都1200up諗緊去唔去...

差唔差果70蚊開飯

cut咩啫 唔好cut
一定炒得起

堅 巴打

大家對巴巴嘅怨念好深，第一隻MR炒到咁

人哋幫朋友買，朋友放飛機先放出嚟姐

朋友真係信唔撚過
信左佢結果家陣要食炒價

炒古狼王1350

兩個鐘之後現時點狼王1200升到1350up

超人返咗暴徒高達，各位師兄好快啲狗衝，個價一定靚過現時點

寫到明喇 唔係諧音食字俗稱

自求多福啦

已經無曬

第一次見Metal r魂炒得起，之前買00、自由、hi nu 都係900以下買

exs 呢隻我後追唔知當時點

想問下紅迷惘幾錢左右

其實應該話MR大部份都冇乜升跌

exs質素好高，所以都keep住1100-1200左右

有冇人買完

之前無留意 其實MR魂一向質素如何 今次見隻巴巴好正 買唔起metal build 有啲想買呢個系列

平平哋收咗隻QC不良品，呢個滑動位鬆咗有咩方法可以整返緊佢

呢隻直情救翻成個系列

聖水

有冇圖嚟睇吓？

黑貓830都送貨不過又係唔打電話就送

狼王撚左兩撚 關節係偏淋 尤其條腰
陣間滴兩滴聖水搞搞佢

btw月份訂928
無hold現貨炒應該讚下佢

手上D MR魂差唔多隻隻都咁撚樣 幾時先肯改

我自己SF, OOR, 紅蓮, 黑LANCELOT, 蜃氣樓, 劉備全部都軟手軟腳

係得IJ, EX-S好D

真，MR我都係 exs先留意多啲，嗰隻真係好高汁

MR 命運都唔錯架

真係冇諗過MR都炒得起
早排見到蜃氣樓愈黎愈平
仲話MR買現貨就算

IJ
長期上架又無咩重型武器
唔連個pack成隻野根本輕飄飄

孤兒仔第一隻合金
仲要最終型態
點會唔炒

今次我好滿意option set
白正義女神成最多玩法嘅mb

唔係啦
唔會有得同strike / 迷惘比

自己睇置頂仲幾個post

如果之後冇疫情 日本應該都會有
有幾隻MR 都係果陣冇買,去日本買返

滴完好少少 條腰頂到下先

請問滴左乜會好啲，話我知

請問咩係聖水 同要滴係邊 準備入隻

我紅蓮 蘭斯 蜃氣樓都實 無咩問題

碌上d有講都要問

搵返舊少少post
早幾個已經有
我都係跟住上日亞買返黎
真係基本嘢黎 買枝看門口啦

感覺係咪同mb完全兩回事
不過大家都係j狼王/巴巴偏離高達嘅機設

如果隻狼王有跟多把太刀就完美

我果隻隻手拎武器會不舉

設定狼王已經冇玩太刀

等狼式

I KNOW 但鍾意拎太刀多D

係呢
唔係我一個咁覺得

訓個晏覺多左咁多回覆

隻手武器都拎唔穩

MR魂好似得蜃氣樓跌到仆哂街，我仲要第一日9字頭買

去買當年隻robot魂巴巴 未有太刀

動畫巴巴好少用太刀
三明唔中意

我果隻不舉
要去買枝聖水滴

Gundam universe e隻好似跌到1舊水唔洗
易搵過r魂既

隻狼王都幾多問題....

水口定爛左？

條尾

右手

左手

有愛 唔緊要

咁極品既

已經唔係sad,把武似跌崩左咁

最撚搞笑既係
個說明書係有個尖頂吉屎忽
依家係唔見埋

唉屌 我平時買野都冇開盒check既習慣
一黎就中晒伏

哇乜咁鳩肉酸

On9廢老

好慘
口水都未磨得清

係sd去瑞華行定日本個邊?

加佢支機械臂可以揸得好實，之後手軟就上聖水

開咗盒
條腰真係會左右fing

巴打唔駛擔心
你果d水口問題我相信係共通

我會再自己打磨下

已加固完畢，而家做返真男人

麻煩晒你

4G LM

第一水白雪要排到7月送貨,到手最快都7月中

好正 我隻WZC都係放最中間開翼
不過Hi Nu擺Wing隔離有啲奇怪
俾我會將佢放櫃最側邊
BTW UNICORN竟然得隻2號機

hi nu 碌炮打棟企到我諗高33-35

呢隻幾好玩
粗玩無得頂

正面略嫌小肥
側睇又ok

Hi Nu個位之後放MB㗎，之前擺Wing前面

隻一號機無位放左係最底個格角落

4g位置早已安排

樓主

咁3號機Phenex呢？

點解一街都係00r 唔係限野黎咩
有d想收番隻

果然係空間改造師

太貴仲要砌放棄左

狼王啲水口處理 好似細個砌模型鳩用指甲鉗剪落咁

唔撚係啊 準備聽日攞

麻煩圖片模式

但呢道ching啲巴巴大部份都冇乜事咁

唔錯唔錯

應該隻隻都係咁咖

exia骨架，r1-r4, 雪崩，紅正義女神嘅裝都可以拆比佢嘅

想問下你地樣野，我係pb用tap&go比完錢
但我冇揀到MasterCard，佢係咪會當左我係visa
我驚之後佢會突然CUT我單

PS.有扣到錢

開左隻巴巴黎玩 拎把武器完全不舉

Bandai都知
所以俾咗個架你托住

我隻巴巴啲件好鬆，條尾插唔實。。。但真係好型

利申先，無乜砌模型技術可言
但隻巴巴真係太多水口位，係咪好簡單已經可以磨靚
條尾又插唔實，係咪都係用聖水解決？

今次巴巴成隻上色咁濟
你磨完好大可能磨走埋浸油到時仲難搞

係咪配合翻主題 直接戰損版

師兄枝野係咪五個字 個執封面又綠又黑字
懷疑搵到但唔sure

睇YT睇到隻METAL BUILD EVA 2號機好靚

等11月啦
會有特別色

一號機新版個隻色都好靚
11月特別色係講緊2號機

yes

隻色又麻麻地

唔急玩咪等多陣
我估7月左右就開訂
2號機又唔係貴

狼王對爪竟然係軟膠

唔駛驚....佢出硬

1280都個個狗衝
900點會無人要

想要一盒

992

推得咁快既

唔係斷件爛件
水口問題9成唔會理你

Metal Build 討論區 ( 51 ) : 新野排住隊咁出

新po

巴巴威力

1000